CCTVB報連儂牆又係剪d暴力片段同話披露狗狗私隱

呢個西台真係等執

抵制呢
唔玩撚到佢變亞視唔停手